嘈撚夠未，而家屌來屌去根本冇意思，根本分化撚好成功

我只希望真係做所有野都有焦點，唔好俾仇恨支配，有咩事保護自己，各位加油

不分化不割蓆

仇恨只是令你所抗爭想要的野變遠

而家前線好易俾人激到亂來

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

pish

不分化不割！

其實點打點暴力都好
大家仲記唔記得示威者俾人打到仆街
捉左都照打，骨折既有，咳血既有，爆撚埋眼⋯
係我地太天真定佢地太殘忍

柒左就要認、要成長。

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲